Marianne was verheugd haar zus zo gemakkelijk te vinden.
"Van zijn gevoel en zijn goedheid," vervolgde Elinor, "niemand kan, ik denk, twijfel, wie heeft hem vaak genoeg gezien om hem in dienst te nemen onvoorwaardelijk gesprek.
De voortreffelijkheid van zijn begrip en de zijne principes kunnen alleen worden verborgen door die verlegenheid die te vaak blijft bestaan hij is stil.
Je weet genoeg van hem om recht te doen aan zijn solide waarde.
Maar van zijn mindere neigingen, zoals je ze noemt, heb je van vreemde omstandigheden werden meer onwetend gehouden dan ikzelf.
